msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-01 10:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-23 10:25\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /Gastronomicon/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3035\n"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:86
msgid "SlimeHUD was found on this server!"
msgstr "在此伺服器上發現 SlimeHUD！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:87
msgid "Setting up Gastronomicon for SlimeHUD..."
msgstr "為 SlimeHUD 設定 Gastronomicon 中..."

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:90
msgid "This server is using an incompatitable version of SlimeHUD"
msgstr "此伺服器使用不相容的 SlimeHUD 版本"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:91
msgid "Please update SlimeHUD to version 1.2.0 or higher!"
msgstr "請更新 SlimeHUD 到 1.2.0 版本或更高！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:99
msgid "ExoticGarden was not found on this server!"
msgstr "在此伺服器上找不到 ExoticGarden！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:100
msgid "Recipes that require ExoticGarden items will be hidden."
msgstr "需要 ExoticGarden 物品的食譜將被隱藏。"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:105
msgid "DynaTech was found on this server!"
msgstr "在此伺服器上發現了 DynaTech！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:106
msgid "Registering Gastronomicon crops with DynaTech..."
msgstr "正在註冊 Gastronomicon 作物與 DynaTech ..."

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:109
msgid "This server is using an incompatitable version of DynaTech"
msgstr "此伺服器使用不相容的 DynaTech 版本"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/Gastronomicon.java:110
msgid "Please keep Gastronomicon and DynaTech up to date!"
msgstr "請保持 Gastronomicon 和 DynaTech 最新版本！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:97
msgid "&aHealth +"
msgstr "&a生命值 +"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:113
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:114
msgid "s)"
msgstr " 秒)"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:371
msgid "&bClears "
msgstr "&b清除"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:371
msgid " effects"
msgstr "效果"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:388
msgid "&eXP +"
msgstr "&e經驗值 +"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:398
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:399
#, java-format
msgid "&7Gives {0}x {1}"
msgstr "&7給予 {0} 個 {1}"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:509
msgid "&fAir +"
msgstr "&f空氣 +"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:524
msgid "&6Warmth +"
msgstr "&6溫暖 +"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:539
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:540
msgid "&7Teleports you somewhere within "
msgstr "&7傳送你到距離你現在位置 "

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:539
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:540
msgid " blocks away"
msgstr " 格方塊遠"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:588
msgid "&fExtinguish yourself"
msgstr "&f熄滅身上的火焰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/food/FoodEffect.java:600
msgid "&fClear all effects"
msgstr "&f清除所有效果"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/items/FoodItemStack.java:83
msgid "&7When consumed:"
msgstr "&7當食用時："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/recipes/GastroRecipe.java:40
msgid "&7This recipe is &fshaped"
msgstr "&7這個食譜是&f有序合成的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/recipes/GastroRecipe.java:41
msgid "&7This recipe is &fshapeless"
msgstr "&7這個食譜是&f無序合成的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/api/trees/TreeStructure.java:45
msgid "Loaded all trees"
msgstr "載入所有樹種"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:16
msgid "&eDry"
msgstr "&e乾燥的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:17
msgid "&eTemperate"
msgstr "&e溫帶的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:18
msgid "&eCold"
msgstr "&e寒冷的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:19
msgid "&eSnowy"
msgstr "&e多雪的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:20
msgid "&eNether"
msgstr "&e地獄的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/Climate.java:21
msgid "&eEnd"
msgstr "&e終界的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:53
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:66
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:102
msgid "&cUnknown player!"
msgstr "&c未知玩家!"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:85
msgid "§lGastronomicon&7> &cYou do not have permission to modify profiles!"
msgstr "§l美食家&7> &c 你沒有權限修改設定檔！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:92
msgid "&cAmount must be a number!"
msgstr "&c數量必須是一個數字!"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:96
msgid "&cAmount must be positive!"
msgstr "&c數量必須為正數!"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:109
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:188
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:207
msgid "&cUnknown food!"
msgstr "&c未知食物!"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:131
msgid "§lGastronomicon §8- §7Version "
msgstr "§lGastronomicon §8- §7版本 "

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:135
msgid "§lWiki §f- §7https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon/wiki"
msgstr "§lWiki §f- §7https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon/wiki"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:137
msgid "§lIssues §f- §7https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon/issues"
msgstr "§lIssues §f- §7https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon/issues"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:142
msgid "The help section is a WIP! "
msgstr "幫助部分還在製作中！ "

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:143
msgid "For now, please see https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon"
msgstr "現在請參閱 https://github.com/SchnTgaiSpock/Gastronomicon"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:148
msgid "§lGastronomicon §8- §7Credits:"
msgstr "§lGastronomicon §8- §7製作人員："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:150
msgid "§7Some head textures were taken and/or modified from https://minecraft-heads.com/ and https://headdb.org/"
msgstr "§7某些頭像紋理取自且/或修改自：https://minecraft-heads.com/ 和 https://headdb.org/"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:158
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:183
msgid "§lGastronomicon&7> &cYou do not have permission to check your profile!"
msgstr "§lGastronomicon&7> &c你沒有權限檢查你的個人資料！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:160
msgid "Proficiencies:"
msgstr "熟練度："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:170
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:202
msgid "§lGastronomicon&7> &cYou do not have permission to check another player's profile!"
msgstr "§l美食家&7＞&c你沒有權限檢查其他玩家的個人資料！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:173
msgid "'s Proficiencies:"
msgstr "的熟練度："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:223
#, java-format
msgid "Successefully set {0} proficiency to {1} for {2}"
msgstr "已成功為 {2} 設置 {0} 的熟練度為 {1}"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:228
#, java-format
msgid "Successefully added {0} {1} proficiency for {2}"
msgstr "已成功為 {2} 添加 {0} {1} 的熟練度"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:234
#, java-format
msgid "Successefully removed {0} {1} proficiency for {2}"
msgstr "已成功為 {2} 移除 {0} {1} 的熟練度"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/command/GastroCommandExecutor.java:238
msgid "Unknown mode!"
msgstr "未知的模式！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:13
msgid "Basic Tools"
msgstr "基本的工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:14
msgid "Steel Tools"
msgstr "鋼製工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:15
msgid "The First Step"
msgstr "成為廚師的第一步"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:16
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:363
msgid "Multi-Stove"
msgstr "多功能爐具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:17
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:379
msgid "Grain Mill"
msgstr "穀物磨坊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:18
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:371
msgid "Refrigerator"
msgstr "冰箱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:19
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:385
msgid "Fermenter"
msgstr "發酵罐"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:20
msgid "Traps"
msgstr "陷阱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:21
msgid "Fishing Nets"
msgstr "漁網"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:22
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:194
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:407
msgid "Chef Android"
msgstr "廚師機器人"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:23
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:440
msgid "Electric Kitchen"
msgstr "電動廚房"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:24
msgid "Gathering Tools"
msgstr "採集工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:25
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:65
msgid "Raw Ingredients"
msgstr "原材料"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:26
msgid "Processed Ingredients"
msgstr "加工食材"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:27
msgid "Haute Cuisine"
msgstr "高級料理"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroResearch.java:28
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:323
msgid "Chef's Hat"
msgstr "廚師的帽子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:53
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:181
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:57
msgid "Basic Machines"
msgstr "基礎機器"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:61
msgid "Electric Machines"
msgstr "電動機器"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:69
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:73
msgid "Gastronomicon"
msgstr "美食家"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:77
msgid "&bBreaking Blocks"
msgstr "&b破壞方塊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:78
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:85
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:98
msgid "&7This item is obtained by"
msgstr "&7這個物品獲得的方式："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:79
msgid "&7breaking the displayed"
msgstr "&7破壞所顯示"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:80
msgid "&7blocks."
msgstr "&7的方塊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:84
msgid "&bHarvesting Crops"
msgstr "&b收穫農作物"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:86
msgid "&7harvesting the displayed"
msgstr "&7採收所顯示"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:87
msgid "&7crops."
msgstr "&7的作物"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:91
msgid "&bMob Drops"
msgstr "&b生物掉落物品"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:92
msgid "&7This item is dropped by"
msgstr "&7這個物品掉落是由："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:93
msgid "&7the displayed mobs."
msgstr "&7狩獵所顯示的生物"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:97
msgid "&bTrapping"
msgstr "&b陷阱捕獲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:99
msgid "&7catching it in the displayed"
msgstr "&7用所顯示的"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:100
msgid "&7trap."
msgstr "&7陷阱捕獲它"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:104
msgid "&bCulinary Workbench"
msgstr "&b烹飪工作臺"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:105
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:112
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:119
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:126
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:133
msgid "&7Craft this item as shown in a"
msgstr "&7按照顯示的方式製作這個物品"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:106
msgid "&7Culinary Workbench with the tool(s)"
msgstr "&7使用工具在烹飪工作臺上進行操作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:107
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:114
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:121
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:128
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:135
msgid "&7listed below."
msgstr "&7如下所列"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:111
msgid "&bMulti-Stove"
msgstr "&b多功能爐灶"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:113
msgid "&7Multi-Stove with the tool(s)"
msgstr "&7使用工具在多功能爐灶上進行操作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:118
msgid "&bRefrigerator"
msgstr "&b冰箱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:120
msgid "&7Refrigerator with the tool(s)"
msgstr "&7使用工具在冰箱上進行操作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:125
msgid "&bMill"
msgstr "&b磨坊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:127
msgid "&7Grain Mill with the tool(s)"
msgstr "&7使用工具在穀物磨坊上進行操作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:132
msgid "&bFermenter"
msgstr "&b發酵罐"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:134
msgid "&7Fermenter with the tool(s)"
msgstr "&7使用工具在發酵罐上進行操作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:139
msgid "Tools Required"
msgstr "需要的工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:143
msgid "&5Container Required"
msgstr "&5需要的容器"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:147
msgid "&aBiome Required"
msgstr "&a需要的生態域"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:151
msgid "&bClimate Required"
msgstr "&b需要的氣候"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:155
msgid "&cNone"
msgstr "&c無"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:159
msgid "&fGoat"
msgstr "&f山羊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:163
msgid "&fSalmon"
msgstr "&f鮭魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:167
msgid "&fGuardian"
msgstr "&f深海守衛"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:171
msgid "&fSquid"
msgstr "&f魷魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:177
msgid "&9Ingredients"
msgstr "&9食材"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:179
msgid "&5Container"
msgstr "&5容器"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:183
msgid "&6Output"
msgstr "&6輸出"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:185
msgid "&aClick to craft"
msgstr "&a點擊製作"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:188
msgid "&fFood Slot"
msgstr "&f食物欄位"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:188
msgid "&7Place food in the slot below"
msgstr "&7請將食物放在下方的槽口中"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:190
msgid "&aClick to train"
msgstr "&a點擊進行訓練"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:192
msgid "&9Input"
msgstr "&9輸入"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:196
msgid "&cNot enough energy"
msgstr "&c能量不足"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:198
msgid "&cNo android detected"
msgstr "&c未偵測到機器人"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:200
msgid "&cIncorrect recipe"
msgstr "&c食譜不正確"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:202
msgid "&cNot in water"
msgstr "&c不要放在水中"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:207
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:419
msgid "Fishing Net"
msgstr "漁網"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:219
msgid "Kitchen Knife"
msgstr "菜刀"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:225
msgid "Rolling Pin"
msgstr "擀麵棍"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:231
msgid "Blender"
msgstr "攪拌機"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:237
msgid "Mortar and Pestle"
msgstr "研缽和研杵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:243
msgid "Peeler"
msgstr "削皮刀"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:249
msgid "Whisk"
msgstr "打蛋器"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:255
msgid "Distillation Chamber"
msgstr "蒸餾室"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:263
msgid "Baking Tray"
msgstr "烤盤"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:269
msgid "Frying Pan"
msgstr "平底鍋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:275
msgid "Steel Pot"
msgstr "不鏽鋼鍋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:283
msgid "Steel Bowl"
msgstr "不鏽鋼碗"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:291
msgid "Steel Wire"
msgstr "鋼絲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:297
msgid "Steel Spring"
msgstr "鋼彈簧"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:303
msgid "Crab Trap"
msgstr "螃蟹籠"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:304
msgid "Used to catch crabs."
msgstr "用來捕捉螃蟹的工具"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:305
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:314
msgid "Place on the ground and right click"
msgstr "將其放在地上，然後右鍵點擊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:306
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:315
msgid "when white particles appear"
msgstr "當白色粒子出現時"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:312
msgid "Hunting Trap"
msgstr "捕獵陷阱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:313
msgid "Used to catch certain animals."
msgstr "用於捕捉特定動物的陷阱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:334
msgid "Wooden Sickle"
msgstr "木製鐮刀"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:335
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:342
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:349
msgid "Increases drops from some crops"
msgstr "增加某些作物的掉落量"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:341
msgid "Steel Sickle"
msgstr "鋼製鐮刀"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:348
msgid "Reinforced Sickle"
msgstr "強化鐮刀"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:357
msgid "Culinary Workbench"
msgstr "烹飪工作台"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:365
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:373
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:390
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:401
msgid "/Craft"
msgstr "/每次合成"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:386
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:397
msgid "&eShift Right Click &rwith a water"
msgstr "&e蹲下右鍵與水互動"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:387
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:398
msgid "bucket or water bottle to refill"
msgstr "使用水桶或水瓶進行補充"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:389
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:400
msgid " Buffer"
msgstr " 緩衝"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:396
msgid "Large Fermenter"
msgstr "大型發酵罐"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:413
msgid "Chef Android Trainer"
msgstr "廚師機器人訓練師"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:426
msgid "Fishing Net &7- &eII"
msgstr "漁網 &7- &eII"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:433
msgid "Fishing Net &7- &eIII"
msgstr "漁網 &7- &eIII"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:450
msgid "Electric Kitchen &7- &eII"
msgstr "電動廚房 &7- &eII"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:460
msgid "Electric Kitchen &7- &eIII"
msgstr "電動廚房 &7- &eIII"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:473
msgid "Rice"
msgstr "米飯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:478
msgid "Quinoa"
msgstr "藜麥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:483
msgid "Oats"
msgstr "燕麥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:488
msgid "Soybeans"
msgstr "大豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:493
msgid "Barley"
msgstr "大麥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:498
msgid "Barley Seeds"
msgstr "大麥種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:503
msgid "Rye"
msgstr "黑麥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:508
msgid "Rye Seeds"
msgstr "黑麥種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:513
msgid "Sorghum"
msgstr "高粱"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:518
msgid "Sorghum Seeds"
msgstr "高粱種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:523
msgid "Turnip"
msgstr "大頭菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:528
msgid "Turnip Seeds"
msgstr "大頭菜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:533
msgid "Squash"
msgstr "南瓜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:538
msgid "Squash Seeds"
msgstr "南瓜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:543
msgid "Celery"
msgstr "芹菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:548
msgid "Bok Choy"
msgstr "白菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:553
msgid "Bok Choy Seeds"
msgstr "白菜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:558
msgid "Broccoli"
msgstr "綠花椰菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:563
msgid "Broccoli Seeds"
msgstr "綠花椰菜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:568
msgid "Cucumber"
msgstr "黃瓜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:573
msgid "Cucumber Seeds"
msgstr "黃瓜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:578
msgid "Basil"
msgstr "羅勒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:583
msgid "Basil Seeds"
msgstr "羅勒種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:588
msgid "Spinach"
msgstr "菠菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:593
msgid "Spinach Seeds"
msgstr "菠菜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:598
msgid "Brussles Sprouts"
msgstr "抱子甘藍"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:603
msgid "Mint"
msgstr "薄荷"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:608
msgid "Mint Seeds"
msgstr "薄荷種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:613
msgid "Chili Pepper"
msgstr "辣椒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:618
msgid "Chili Pepper Seeds"
msgstr "辣椒種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:623
msgid "Parsley"
msgstr "歐芹"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:628
msgid "Parsley Seeds"
msgstr "歐芹種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:633
msgid "Cassava"
msgstr "木薯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:638
msgid "Lentils"
msgstr "扁豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:643
msgid "Peanuts"
msgstr "花生"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:648
msgid "Beans"
msgstr "豆子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:653
msgid "Peas"
msgstr "豌豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:658
msgid "Asparagus"
msgstr "蘆筍"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:663
msgid "Asparagus Seeds"
msgstr "蘆筍種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:668
msgid "Green Onion"
msgstr "蔥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:673
msgid "Green Onion Seeds"
msgstr "蔥種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:678
msgid "Cauliflower"
msgstr "白花椰菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:683
msgid "Cauliflower Seeds"
msgstr "白花椰菜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:688
msgid "Avocado"
msgstr "酪梨"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:693
msgid "Avocado Pit"
msgstr "酪梨果核"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:698
msgid "Turmeric"
msgstr "薑黃"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:703
msgid "Cumin Seeds"
msgstr "孜然籽"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:708
msgid "Red Beans"
msgstr "紅豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:713
msgid "Cantaloupe"
msgstr "哈密瓜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:718
msgid "Cantaloupe Seeds"
msgstr "哈密瓜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:723
msgid "Honeydew Melon"
msgstr "光皮洋香瓜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:728
msgid "Honeydew Melon Seeds"
msgstr "光皮洋香瓜種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:733
msgid "Sesame Seeds"
msgstr "芝麻種子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:738
msgid "Vanilla Beans"
msgstr "香草豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:743
msgid "Vanilla Plant"
msgstr "香草植物"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:750
msgid "Lychee"
msgstr "荔枝"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:754
msgid "Lychee Sapling"
msgstr "荔枝樹苗"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:758
msgid "Banana"
msgstr "香蕉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:762
msgid "Banana Sapling"
msgstr "香蕉樹苗"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:769
msgid "Fiddleheads"
msgstr "蕨菜嫩莖"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:774
msgid "Truffle"
msgstr "松露"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:779
msgid "Enoki Mushrooms"
msgstr "金針菇"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:784
msgid "King Oyster Mushroom"
msgstr "杏鮑菇"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:789
msgid "Button Mushroom"
msgstr "白蘑菇"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:794
msgid "Clam"
msgstr "蛤蜊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:801
msgid "Raw Chevon"
msgstr "生山羊肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:806
msgid "Cooked Chevon"
msgstr "烤山羊肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:811
msgid "Salmon Roe"
msgstr "鮭魚卵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:816
msgid "Guardian Fin"
msgstr "深海守衛鰭"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:821
msgid "Raw Squid"
msgstr "生魷魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:826
msgid "Cooked Squid"
msgstr "烤魷魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:833
msgid "Raw Mackerel"
msgstr "生鯖魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:837
msgid "Cooked Mackerel"
msgstr "烤鯖魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:842
msgid "Raw Eel"
msgstr "生鰻魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:846
msgid "Cooked Eel"
msgstr "烤鰻魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:851
msgid "Raw Trout"
msgstr "生鱒魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:855
msgid "Cooked Trout"
msgstr "烤鱒魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:860
msgid "Raw Bass"
msgstr "生鱸魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:864
msgid "Cooked Bass"
msgstr "烤鱸魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:869
msgid "Raw Carp"
msgstr "生鯉魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:873
msgid "Cooked Carp"
msgstr "烤鯉魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:878
msgid "Raw Pike"
msgstr "生梭子魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:882
msgid "Cooked Pike"
msgstr "烤梭子魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:887
msgid "Raw Tuna"
msgstr "生鮪魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:892
msgid "Cooked Tuna"
msgstr "烤鮪魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:897
msgid "Shrimp"
msgstr "蝦"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1020
msgid "Crab"
msgstr "螃蟹"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1025
msgid "Raw Turkey"
msgstr "生火雞肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1029
msgid "Cooked Turkey"
msgstr "烤火雞肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1038
msgid "Cooked Rice"
msgstr "煮熟的米飯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1043
msgid "Barley Flour"
msgstr "大麥粉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1048
msgid "Sorghum Flour"
msgstr "高粱粉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1053
msgid "Rye Flour"
msgstr "黑麥粉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1058
msgid "Dough"
msgstr "麵團"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1063
msgid "Toast"
msgstr "吐司"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1068
msgid "Naan Bread"
msgstr "饢餅"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1073
msgid "Peanut Butter"
msgstr "花生醬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1085
msgid "Fried Egg"
msgstr "煎蛋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1090
msgid "Hard-boiled Egg"
msgstr "水煮蛋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1095
msgid "Scrambled Eggs"
msgstr "炒蛋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1100
msgid "Custard"
msgstr "卡士達"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1105
msgid "Caramel"
msgstr "焦糖"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1110
msgid "Marmalade"
msgstr "果醬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1115
msgid "Ketchup"
msgstr "番茄醬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1127
msgid "Pulled Pork"
msgstr "手撕豬肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1132
msgid "Ground Beef"
msgstr "牛絞肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1137
msgid "Baked Beans"
msgstr "焗豆"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1142
msgid "Miso"
msgstr "味噌"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1147
msgid "Tofu"
msgstr "豆腐"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1152
msgid "Soy Sauce"
msgstr "醬油"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1164
msgid "Turmeric Powder"
msgstr "薑黃粉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1169
msgid "Red Bean Paste"
msgstr "紅豆餡"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1174
msgid "Tapioca Starch"
msgstr "木薯澱粉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1179
msgid "Tapioca Pearls"
msgstr "珍珠粉圓"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1188
msgid "PB&J Sandwich"
msgstr "花生醬和果醬三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1196
msgid "Marmalade Sandwich"
msgstr "橘子果醬三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1204
msgid "Baked Beans and Toast"
msgstr "烤豆和烤吐司"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1212
msgid "Avocado Toast"
msgstr "酪梨吐司"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1220
msgid "Tuna Sandwich"
msgstr "鮪魚三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1228
msgid "Breakfast Sandwich"
msgstr "早餐三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1236
msgid "Ham Sandwich"
msgstr "火腿三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1244
msgid "Egg Salad Sandwich"
msgstr "蛋沙拉三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1252
msgid "Roast Beef Sandwich"
msgstr "烤牛肉三明治"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1262
msgid "Greek Salad"
msgstr "希臘沙拉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1272
msgid "Caesar Salad"
msgstr "凱薩沙拉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1282
msgid "Fiddlehead Salad"
msgstr "蕨菜沙拉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1294
msgid "Pan-seared Salmon"
msgstr "香煎鮭魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1301
msgid "Fried Shrimp"
msgstr "炸蝦"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1309
msgid "Tempura Shrimp"
msgstr "天婦羅"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1317
msgid "Tempura Broccoli"
msgstr "天婦羅綠花椰菜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1325
msgid "Fried Calamari"
msgstr "炸魷魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1334
msgid "Chicken Pesto Pasta"
msgstr "雞肉青醬義大利麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1342
msgid "Squid Ink Pasta"
msgstr "魷魚墨意大利麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1349
msgid "Glowing Squid Ink Pasta"
msgstr "發光魷魚墨義大利麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1357
msgid "Tuna Casserole"
msgstr "砂鍋鮪魚"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1365
msgid "Chicken Ravioli"
msgstr "雞肉義大利餃"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1373
msgid "Mushroom Ravioli"
msgstr "蘑菇義大利餃"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1383
msgid "Oatmeal"
msgstr "燕麥片"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1393
msgid "Barley Porridge"
msgstr "大麥粥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1403
msgid "Congee"
msgstr "粥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1413
msgid "Chicken Soup"
msgstr "雞湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1423
msgid "Chicken and Quinoa Soup"
msgstr "雞肉藜麥湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1433
msgid "Chicken Noodle Soup"
msgstr "雞肉麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1444
msgid "Chicken Noodle Soup w/ Bok Choy"
msgstr "雞肉小白菜湯麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1455
msgid "Split Pea Soup"
msgstr "豌豆湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1463
msgid "Ham and Split Pea Soup"
msgstr "火腿豌豆湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1471
msgid "Lentil Soup"
msgstr "扁豆湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1479
msgid "Beef and Lentil Soup"
msgstr "牛肉扁豆湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1487
msgid "Carrot Soup"
msgstr "胡蘿蔔湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1495
msgid "Mushroom Barley Soup"
msgstr "蘑菇大麥湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1503
msgid "Chicken Barley Soup"
msgstr "雞肉大麥湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1511
msgid "Beef Barley Soup"
msgstr "牛肉大麥湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1519
msgid "Cream of Mushroom Soup"
msgstr "奶油蘑菇濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1527
msgid "Cream of Broccoli Soup"
msgstr "綠花椰菜奶油濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1535
msgid "Cream of Asparagus Soup"
msgstr "蘆筍奶油濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1543
msgid "Cream of Cauliflower Soup"
msgstr "白花椰菜奶油濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1551
msgid "Miso Soup"
msgstr "味噌湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1559
msgid "Guardian Fin Soup"
msgstr "深海守衛湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1567
msgid "Broccoli Chowder"
msgstr "綠花椰菜巧達濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1574
msgid "Salmon Chowder"
msgstr "鮭魚巧達濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1581
msgid "Potato Chowder"
msgstr "馬鈴薯巧達濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1588
msgid "Corn Chowder"
msgstr "玉米巧達濃湯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1595
msgid "Beef Stew"
msgstr "燉牛肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1603
msgid "Clam Stew"
msgstr "燉蛤蜊"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1611
msgid "Crab Hotpot"
msgstr "螃蟹火鍋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1621
msgid "BBQ Steak"
msgstr "燒烤牛排"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1628
msgid "BBQ Pork"
msgstr "燒烤豬排"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1635
msgid "BBQ Chicken"
msgstr "燒烤雞肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1642
msgid "BBQ Mutton"
msgstr "燒烤羊肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1649
msgid "Butter Chicken"
msgstr "奶油雞肉"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1659
msgid "Butter Chicken with Naan Bread"
msgstr "奶油雞肉配饢餅"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1667
msgid "Shrimp Fried Rice"
msgstr "蝦仁炒飯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1674
msgid "Curry Rice"
msgstr "咖哩飯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1682
msgid "Rice Omelette"
msgstr "蛋包飯"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1690
msgid "Rice Ball"
msgstr "飯糰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1699
msgid "Beef Udon"
msgstr "牛肉烏龍麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1707
msgid "Chicken Udon"
msgstr "雞肉烏龍麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1715
msgid "Vegetable Udon"
msgstr "蔬菜烏龍麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1723
msgid "Stir-fry Noodles"
msgstr "炒麵"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1730
msgid "Shrimp Dumplings"
msgstr "蝦子餃子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1737
msgid "Chicken Potstickers"
msgstr "雞肉鍋貼"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1744
msgid "Beef Potstickers"
msgstr "牛肉鍋貼"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1751
msgid "Pierogies"
msgstr "波蘭餃子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1758
msgid "Bacon Pierogies"
msgstr "培根波蘭餃子"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1765
msgid "Custard Buns"
msgstr "奶黃包"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1772
msgid "Red Bean Buns"
msgstr "豆沙包"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1779
msgid "Taiyaki"
msgstr "鯛魚燒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1788
msgid "Tempura Shrimp Roll"
msgstr "天婦羅炸蝦壽司捲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1795
msgid "Dynamite Roll"
msgstr "酪梨壽司捲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1802
msgid "Kappa Roll"
msgstr "小黃瓜壽司捲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1809
msgid "California Roll"
msgstr "加州壽司捲"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1816
msgid "Salmon Roe Sushi Roll"
msgstr "鮭魚卵壽司"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1823
msgid "Red Bean Glutinous Rice Balls"
msgstr "紅豆湯圓"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1830
msgid "Peanut Glutinous Rice Balls"
msgstr "花生湯圓"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1837
msgid "Sesame Glutinous Rice Balls"
msgstr "芝麻湯圓"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1846
msgid "Mashed Potatoes"
msgstr "馬鈴薯泥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1853
msgid "Mashed Turnips"
msgstr "蘿蔔泥"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1860
msgid "Fish and Chips"
msgstr "炸魚薯條"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1867
msgid "Turkey Roast"
msgstr "烤火雞"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1874
msgid "Chocolate Truffle"
msgstr "松露巧克力"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1883
msgid "Double Chocolate Muffin"
msgstr "雙重巧克力馬芬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1890
msgid "Carrot Muffin"
msgstr "胡蘿蔔馬芬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1897
msgid "Cranberry Muffin"
msgstr "蔓越莓馬芬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1904
msgid "Raisin Muffin"
msgstr "葡萄乾馬芬"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1913
msgid "Vanilla Ice Cream"
msgstr "香草冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1920
msgid "Chocolate Ice Cream"
msgstr "巧克力冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1927
msgid "Mint Ice Cream"
msgstr "薄荷冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1934
msgid "Cookie Dough Ice Cream"
msgstr "餅乾麵團冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1941
msgid "Peanut Butter Ice Cream"
msgstr "花生醬冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1948
msgid "Red Bean Ice Cream"
msgstr "紅豆冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1955
msgid "Green Tea Ice Cream"
msgstr "綠茶冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1962
msgid "Strawberry Ice Cream"
msgstr "草莓冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1969
msgid "Blueberry Ice Cream"
msgstr "藍莓冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1976
msgid "Cranberry Ice Cream"
msgstr "蔓越莓冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1983
msgid "Cowberry Ice Cream"
msgstr "越橘冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1990
msgid "Coconut Ice Cream"
msgstr "椰子冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:1997
msgid "Cherry Ice Cream"
msgstr "櫻桃冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2004
msgid "Raspberry Ice Cream"
msgstr "樹莓冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2011
msgid "Caramel Ice Cream"
msgstr "焦糖冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2018
msgid "Orange Ice Cream"
msgstr "柳橙冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2025
msgid "Peach Ice Cream"
msgstr "水蜜桃冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2032
msgid "Pineapple Ice Cream"
msgstr "鳳梨冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2039
msgid "Chorus Ice Cream"
msgstr "歌萊果冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2047
msgid "Shaved Ice"
msgstr "刨冰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2054
msgid "Strawberry Shaved Ice"
msgstr "草莓刨冰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2061
msgid "Banana Shaved Ice"
msgstr "香蕉刨冰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2068
msgid "Lemon Shaved Ice"
msgstr "檸檬刨冰"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2077
msgid "Candy Apple"
msgstr "蘋果糖"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2084
msgid "Donut"
msgstr "甜甜圈"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2091
msgid "Honey Dip Donut"
msgstr "蜂蜜沾甜甜圈"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2098
msgid "Golden Chocolate Donut"
msgstr "金巧克力甜甜圈"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2105
msgid "Strawberry Cheesecake"
msgstr "草莓起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2112
msgid "Strawberry Cupcake"
msgstr "草莓杯子蛋糕"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2119
msgid "Lemon Tart"
msgstr "檸檬塔"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2127
msgid "Chorus Pie"
msgstr "歌萊果派"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2135
msgid "Popped Sorghum"
msgstr "高粱爆米花"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2142
msgid "Enchanted Golden Carrot"
msgstr "附魔金胡蘿蔔"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2157
msgid "Enchanted Glistering Melon Slice"
msgstr "附魔金西瓜"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2174
msgid "V7"
msgstr "蔬菜七元素汁"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2183
msgid "Bubble Milk Tea"
msgstr "珍珠奶茶"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2197
msgid "Cantaloupe Bubble Tea"
msgstr "哈密瓜珍珠奶茶"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2211
msgid "Honeydew Melon Bubble Tea"
msgstr "光皮洋香瓜珍珠奶茶"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2225
msgid "Apple Bubble Tea"
msgstr "蘋果珍珠奶茶"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2241
msgid "Red Wine"
msgstr "紅葡萄酒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2259
msgid "Beer"
msgstr "啤酒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2277
msgid "Apple Cider"
msgstr "蘋果酒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2295
msgid "Rice Wine"
msgstr "米酒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2313
msgid "Vodka"
msgstr "伏特加"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2331
msgid "Rum"
msgstr "蘭姆酒"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/GastroStacks.java:2349
msgid "Whiskey"
msgstr "威士忌"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/food/SimpleGastroFood.java:49
msgid "&7Tools/Container Required:"
msgstr "&7需要的工具/容器："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/ChefAndroidTrainer.java:95
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/ChefAndroidTrainer.java:106
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/ChefAndroidTrainer.java:116
msgid "&ePlease place a valid food item in the middle slot"
msgstr "&e請將一個有效的食品放入中間位置"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/ChefAndroidTrainer.java:100
msgid "The output slot is full!"
msgstr "輸出欄位已滿！"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/ChefAndroidTrainer.java:130
msgid "&eYou are not proficient enough in this recipe! Required: "
msgstr "&e你在這道食譜上的熟練度不足！需要："

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:56
msgid "&7Temperature: &eLOW"
msgstr "&7溫度：&e低溫"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:58
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:63
msgid "&bLeft-click &7to increase"
msgstr "&b左鍵點擊&7以增加溫度"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:61
msgid "&7Temperature: &6MEDIUM"
msgstr "&7溫度：&6中溫"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:64
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:69
msgid "&bRight-click &7to decrease"
msgstr "&b右鍵點擊&7以降低溫度"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/core/slimefun/items/workstations/manual/MultiStove.java:67
msgid "&7Temperature: &cHIGH"
msgstr "&7溫度：&c高溫"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/integration/SlimeHUDSetup.java:29
#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/integration/SlimeHUDSetup.java:31
msgid "No android"
msgstr "無機器人"

#: src/main/java/io/github/schntgaispock/gastronomicon/integration/SlimeHUDSetup.java:39
msgid "&7| Not in water"
msgstr "&7｜不放入水中"

